有冇讀數的毒L？？ 過來揮手揮手#yup#

利申：非gay

毒C就有